[深水埗]之前話咩車仔檔好食過文記班撚屌仲有咩講?

垃圾車仔檔 全部送都滾水

咩味都無 而家主店執撚埋 抵啦

得返間垃圾鋪位